今日咁多公務員出聲明 是否鬼？

government tatic?

very suspicious

you are ghost nigga

特區政治智慧低到仆街 ,
鬼的機率好低, 仲有政府好多都係打份工
你估狗咩

not, but today many government dudes made declaration at the same time. I am afraid it's government strategy

depends on how you use it
even it was some sort of "strategy"
you can still turn it as our force

唔係 我肯定同你講個個真心

除咗增加我方士氣可以有咩影響
公務員識飛天／一打十所以會有人掉以輕心？

公務員唔係市民黎？

外國勢力搞分化

no

u 起底me and see

試下入去任何一座政府合署

除左由狗轉位掉職既藍屍之外

人人屌晒鬼

🤣🤣🤣🤣

你咪鬼囉7 頭

u are p, i no p

then is good

擔心係咪鬼做乜 就算係鬼又會對場運動有乜影響？ 而且你認為公務員就係親政府親共？
元朗一事吸納咗大量民意 當有一位公務員遮資料po張卡出嚟出聲明 其他有相同理念嘅就會跟

有咁醒就唔會搞到今日咁

外國細力

咩都係陰謀，你阿媽生你出黎豈不是驚世大陰謀！

釐清事實 越辯越明

幫到場運動就得啦